有冇師兄揸honda ps250

有咩評價

經典，回頭率極高
貴到極唔抵買

十年車都要賣4皮 點買得落手

seat位好似好低，其實好唔好揸？